有無人feel到自己處於隨時比人炒既階段？

只有我炒人

畢要載雪鳥

我

老闆呢輪成日比暗示我叫我自己辭職

有咩暗示 分享下

我都係

打死都博炒la
佢要陪多個月俾你wor

做咩都駡 跟佢改佢又話我冇add value 佢一個人做哂 唔跟佢又話我冇當佢老細 話我應該轉行

以前成日唔該前唔該後 呢家成就成日話你出糧架 同埋係咁人身攻擊

利申 條team 女同事大哂肚 我上個月已見左兩份工

佢炒你都可以要你留一個月唔駛陪

西面秘書姐姐呢輪成日主動同我傾計 有一次佢話經濟唔好 要自己執生 話比人炒唔好 冇reference letter
今日上網睇保就業名單冇公司份

做邊行

早走早著

驚西咩, 炒都會有 ref. letter
再講依個時勢炒無人會怪你

你直接同佢講
屌你搵緊工啦 咪撚嘈啦

唔得架
呢到有得同佢拗
做多過兩年定幾年
仲要比埋其他咩服務金之類既野

自己走就咩都冇

我公司有參加保就業計劃都照炒人

新入職做 兩個星期都無
佢期望我做到 人地幾年既效率

好想講辭
日日等佢炒我算